中美貿易戰如箭在弦，中國香港人如何報效祖國參戰？

到時論功行賞，頒個大紫荊勳章比你地

我唔再飲花旗参

民建聯全部黨產買入中興通訊

141唔用外國貨用蟈產無印良品，或環保！！！！

All in美股
助滅匪

多數都係加拿大
我罷睇Marvel

唔用iPhone 同android 機

跟隨領導步伐，沽人民幣，買美元

幫国家大力宣傳中国製造2025

唔睇Marvel 唔得，其實可以食麥記唔加大等佢賺少D，最衰又賣左個權比中國！究竟點做先可以報效蛆國

當中國狗搞鳩道瓊斯指數30間公司嗰陣
我銀行入面啲美金就要拎出嚟
以死相搏 大手掃美股

不斷吹奏中國製造2025計劃，令美國人膽戰心驚

將份身家柯煙兌晒人仔去!

香港
開公司專走中美水貨

一定肥肥

腥港人呀
不要問国家可以為你做什麼，
你應該要問自己可以為國家做什麼